{
    "GamePanelHUDCompass": "游戏屏幕面板罗盘",
    "Main Settings": "主设置",
    "Quest Display Settings": "任务显示设置",
    "Position Scale Settings": "位置大小设置",
    "Color Settings": "颜色设置",
    "Font Styles Settings": "字体样式设置",
    "Animation Speed Settings": "动画速度设置",
    "Rate Settings": "率设置",
    "Other Settings": "其他设置",
    "Compass HUD display": "罗盘指示栏显示",
    "Compass Angle HUD display": "罗盘角度显示",
    "Compass Fire HUD display": "罗盘开火指示栏显示",
    "Compass Fire Direction HUD display": "罗盘开火方向指示栏显示",
    "Compass Fire Hide Silenced": "罗盘开火隐藏消音",
    "Compass Fire Dead Destroy": "罗盘开火死亡销毁",
    "Compass Static HUD display": "罗盘静态指示栏显示",
    "Compass Static Airdrop display": "罗盘静态空投显示",
    "Compass Static Exfiltration display": "罗盘静态撤离点显示",
    "Compass Static Quest display": "罗盘静态任务显示",
    "Compass Static Info HUD display": "罗盘静态信息显示",
    "Compass Static Distance HUD display": "罗盘静态距离显示",
    "Compass Static InZone HUD display": "罗盘静态区域内显示",
    "Compass Static Hide Requirements": "罗盘静态隐藏需求",
    "Compass Static Hide Optional": "罗盘静态隐藏可选项",
    "Compass Static Hide Already Searched Airdrop": "罗盘静态隐藏搜索过空投",
    "Compass Auto Size Delta": "罗盘自动高度",
    "FindItem": "寻找物品",
    "LeaveItemAtLocation": "放置物品到地点",
    "PlaceBeacon": "放置信标",
    "VisitPlace": "访问地点",
    "InZone": "在区域内",
    "Anchored Position": "指示栏位置",
    "Size Delta": "指示栏高度",
    "Local Scale": "指示栏大小",
    "Compass Fire Size Delta": "罗盘开火高度",
    "Compass Fire Outline Size Delta": "罗盘开火轮廓高度",
    "Compass Fire Direction Anchored Position": "罗盘开火方向位置",
    "Compass Fire Direction Local Scale": "罗盘开火方向大小",
    "Compass Static Info Anchored Position": "罗盘静态信息位置",
    "Compass Static Info Local Scale": "罗盘静态信息大小",
    "Compass Fire Active Speed": "罗盘开火激活速度",
    "Compass Fire Wait Speed": "罗盘开火等待速度",
    "Compass Fire To Small Speed": "罗盘开火变小速度",
    "Compass Fire Small Wait Speed": "罗盘开火变小等待速度",
    "Compass Fire Height": "罗盘开火高度",
    "Compass Static Height": "罗盘静态高度",
    "Compass Fire Max Distance": "罗盘开火最大距离",
    "Fire distance <= How many meters display": "开火距离小于或等于多少米显示",
    "Compass Static Center Point Range": "罗盘静态中心点范围",
    "Auto Size Delta Rate": "罗盘自动高度比率",
    "Screen percentage": "屏幕比率",
    "Arrow": "指针",
    "Azimuths": "刻度",
    "Azimuths Angle": "刻度角度",
    "Direction": "方向",
    "Angle": "角度",
    "Compass Fire": "罗盘开火",
    "Compass Fire Outline": "罗盘开火轮廓",
    "Compass Boss Fire": "罗盘Boss开火",
    "Compass Boss Fire Outline": "罗盘Boss开火轮廓",
    "Compass Follower Fire": "罗盘Follower开火",
    "Compass Follower Outline": "罗盘Follower开火轮廓",
    "Compass Static Name": "罗盘静态名字",
    "Compass Static Description": "罗盘静态说明",
    "Compass Static Optional": "罗盘静态可选项",
    "Compass Static Requirements": "罗盘静态需求",
    "Compass Static Distance": "罗盘静态距离",
    "Compass Static Meters": "罗盘静态米",
    "Compass Static InZone": "罗盘静态区域内",
    "Compass Fire Direction": "罗盘开火方向",
    "Compass Static Info Auto Size Delta": "罗盘静态自动高度",
    "Compass Static Info Size Delta": "罗盘静态高度"
}